機場仍然有客機降落

CX825剛喺1843降落香港機場，咁即係我地真係自己嚇自己？

佢地可以帶旅行從別的通道離開機場！咪傻喇！